今晚煮近江牛

爽呀

一陣補相
係街

做咩牛肉乾扮近江牛

3/10 next

150蚊得幾片？

煮住咁多先，無哂油

要落油咩

浙江牛揸掛

節目效果黎

想笑撚死我咩

好好地一舊牛俾你折磨成咁

食好野唔叫我
絕交啦